下星期一開學早會呼籲所有中學生高呼光復香港，時代革命

罷課呀
仲返咩學